「三罷」準備起身啦各位巴打

各區巴打趁而家無人
攞雜物塞路又好 迴旋處又好 咩都好
塞d主要巴士道路 車塞住晒
加黨鐵塞埋
睇你地點返工返學
身邊好多人都想罷工罷課
我地幫佢地 被罷工罷課
不知幾開心

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士

推6/10

推7/10

咁早？唔理幫推

推8/10

推9/10

推10/10

][member]
提大家，夠多車不停重覆呢個loop就起碼癱左一半機場交通，千奇要防範d暴徒[/member

推

Ching嗰加密

幫手推
未瞓嘅巴打瞓多陣 準備出擊
留名等睇聽朝宣布停課

知錯了 copy手殘

我想呼籲各位手足Zip衫

訓哂

趕緊文 照推

想瞓返一個鐘先出

旺角班手足為左11/11大三罷, 仲未肯走

有無攻略？
新仔唔識玩

整文宣整到依家先瞓

唉 兩三日冇返學 唔記得點搭車返學添
唯有架架巴士截停問啦

唔好訓阿 再訓起唔到身 早啲落街晨運下先

各區巴打趁而家d警犬瞓覺 set好rb

bump

聽日行動須知

而家無咩人係街
求其用雜物擋晒各區主要道路
例如 巴士途經個d路 迴旋處就最好 可以塞最耐同癱瘓晒
輕鬆

熱門無人提三罷
推啊

推佢老母上熱門啊

要做野黎時候

推 但瞓陣先 唔係冇精神

準備set RB

識玩一定係唔訓 7點幫手罷完工先再訓

連登仔瞓晒？

無人推唯有自己推

推到教育局停課 癱瘓交通

起身刷牙

食咩早餐好

煎個太陽蛋

(機場交通篇)千奇要防範暴咁樣做

召喚連登一眾巴打

人呢

早晨呀手足們

早晨

黎明來到

距離6點仲有一個鐘40分鐘

有無手足都瞓唔到 直踏

收到風火車 大圍沙田中間已經擺左rb

不過路軌面痴膠水

兄弟爬山 各有各做

盡量攞雜物塞緊馬路
逼人連巴士都搭唔到

出面涼涼地 小心冷親

點解無晒人

冇訓
準備出門食早餐

自己煎蛋食好過啦

自推

輕輕一推

入嚟記得幫手推一推 推上熱門

起身啦

訓唔到 起身喇

黎明來到 要光復 這香港

最後都係瞓唔著

仲未訓著

Set road block啊

大家記得食早餐

煎隻蛋 補充下d protein

大家早晨，食個早餐先有力

好想罷課 幫下手

上熱門啦

morning, soldier

push

An hour left

大家好
準備做野

好撚眼瞓

已起身

Awake

大家記得勇d 要真係set road block
唔好凈set 黨鐵

早晨，煮個早餐出車

推手

有無住上水嘅巴打

再推

一推再推

幫手推thanks

推到手軟

師兄你呢個係炒蛋
個蛋黃去咗邊

一點訓四點醒

精神！

召喚上水巴打

甴近平

大家記得一眼關七

緊記！緊記！
狗係好可能會佈防、喱埋
好可能有大量便衣狗

搞到教育宣布停課
黨鐵宣布全線關閉
主要道路癱瘓
Mission completed

Damn

1/10

塞佢老母！

Pish

沙田巴打

推！

推推推

起身啦喂！！！